溝女一問

自問正常樣 都係四眼哨牙再加啲暗瘡咁
住公屋(人生贏家)
但點解啲女都係見到我就走

因為你搶呀婆紙皮

因為你太令仔

你太完美，d女覺得襯唔起你

冇圖好難評論